印尼據報將處決7名毒販包括1名香港人

印尼傳媒今日（13日）報道，當地7名被判死刑的毒販，將被處決，當中包括1名港人及3名內地人，惟印尼檢察總長辦公室不願透露，有關處決的具體時間。
香港入境處回覆指，一直透過外交部駐港特派員公署及中國駐印度尼西亞共和國大使館了解情況。入境處會繼續與當事人家屬丶公署及大使館保持聯繫，按當事人家屬的意願，提供切實可行的協助

報道，印尼有56名囚犯，分別從雅加達的薩曼巴（Salemba）監獄和中爪哇的馬吉冷（Magelang）監獄，被轉移至中爪哇的努薩安邦島（Nusakambangan）監獄，其中有7名被判死刑的毒販將被處決。

當中包括3名中國內地人Chen Weibiao、Lo Tin Yau、Xiao Jin Zeng及1名香港人Lai Shiu Cheung，其餘人分別為美國、 馬來西亞及奈及利亞公民。印尼檢察總長辦公室不願透露，處決死囚的具體時間。

身為香港人 唔知佢估唔估到自己會咁死
呢一刻佢心情同諗法唔知係點

一個香港人下場係被處決，都幾難想像

聽講比人屈

菲律賓先係
唔係印尼

去呢啲國家走粉抵撚死

呢啲地方應該係產地來源

你又知？
你咁信任第三世界國家嘅法律？

開post話坐左二千幾日果個?

果個好似坐夠18年就可假釋 呢家坐左17年

下年點都放監 但仲係咁叫人捐錢比佢申冤

又出書又盛